2019-11-18 16:00 港鐵：受擲物影響 東鐵綫大埔墟以北路段暫停

港鐵表示，東鐵綫粉嶺站附近有人投擲外物至路軌範圍，影響列車安全運作，東鐵綫大埔墟以北路段即時暫時停服務。

無火車返屋企，要留係九龍區了

粉嶺狗都守唔住？

做得好

快d停哂條東鐵

Good

好野，新東人少條路出紅磡了

好野又少人集會了

咁阻到咪又轉狗車 送 有分別咩

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一切攬炒付出代價

咪就係

好撚多橋架
點可能守到

手足比人捉左上東鐵

敵進我退，不要送頭，區區開花